表白簡直係全宇宙最傻豬行為

鐘意你既 彼此自然會慢慢接近 心照不宣
唔鐘意你既 對方都絕對唔會因為你喜歡佢而喜歡你

表白即係強迫非黑即白 冇哂中間既灰位
除非對方已經一早對你有意思 如果唔係 輸面係 99.999%
相反 既然對方已經一早對你有意思 仲洗表白咩

所以 表白簡直係全宇宙最on9既行為
表白係一件絕對唔可以做既事
一旦表白左 就會將自己放去一個被動既下風位置
由選擇人變為被選擇 直線提高失敗率

表白係一種正式既提問 簡單用 Yes No 黎進行二分
對方討厭你，當然係 No
就算對方對你有好感 只係好感度不足夠令對方對你作出承諾時 答案都係 No
就算對方怕傷害你而唔直接 Say No, 最後都係會派好人卡 同 No 根本冇撚分別
今日你同佢表白 佢同你講 大家做住朋友先啦
唔通真係有一日 佢會同你講
今日我地開始已經唔係朋友 你係我男朋友喇

最後 對方對你既神秘感 好奇心 吸引力 仲有價值定位
會隨著你表白既次數上升而每況愈下
最後進入惡性循環 難以翻身

唔表白，點知佢係咪真係gay

啱

樓主係咪失敗咗

yes
表白有咩用 咪又係會被拒絕

不要表白.......

唔表明心跡就算兩情相悅都唔知啦
就算捉人隻手先咪又係表白嘅一種行動
點都要有一方做主動

唔表又點令自己死心

SAD BUT TURE

自爆然後快啲收皮先可以死心move on
利申試過自殺式自爆